老實講 仲未接受到聽日就2019

2017年承諾過2018要做既野好似一樣都無做到 覺得自己好撚廢